8號波？無風又無雨wor

屌你老母天文台係唔係on鳩架

平時唔掛
依家咩事都無就話8號波
仲係成日都係咁

落大雨ing

落緊啦

大家唔好自爆住邊

正常丫
冇風冇雨 就 8號
風大到閪 雨勁到撚 咁就 3號

聽朝要落波唔可以阻住開市，而家唔卦幾時卦？

室內 睇緊

啱呀
繼續升

細雨

無雨都掛

仲係3號

從來都係落波返工時段先係戲肉

是日電台

風雨交加下 明日至少30名手足提堂

大風又大雨

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

簽左未？聯署仲有9日咋，仲差2萬人德國就做野啦